其實魚人島之前真係好好睇

好鍾意空島個故事
個個笑路飛想上空島嘅夢想
佢就偏要搵空島
仲有教佢地上空島嗰個阿叔
到最後前後呼應喺地面見到路飛個影
同埋敲響個大鐘 島民有返自由

兩年後變咗埋伏筆 捨棄咗故事性
一次過睇都ok
但係一話一話咁追真係好辛苦

講下你地最鍾意邊段故事

空島 no.1
男人的浪漫

魚人島已經開始變哂, 又拖又悶

出既角色, 正反派都過份誇張, 樣又唔討好

所以op已完, 我已經當兩年後重逢係結局

空島真係好正

最後打響個鐘D聲傳返去地面真係睇到毛管戙

明哥都講幾年

前後反睇左明哥3次佢個篇先完

係 細細個睇覺得麻麻
大個咗睇返 空島後期真係睇到好激動

其實一次過睇又唔係真係咁差
但係逐話咁追真係好辛苦

CP9
個個都有新招好熱血

一個四王都講咁耐

睇黎都係要燒比我先睇得哂

依家越畫越亂，成日都要儲埋一次過睇先明佢講乜

燒海軍旗個陣型到呢

雪島
醫生

空島世界級
最記得係空島發現地下間屋嘅另一半

空島同水都

空島啲感動位都係男人的浪漫

至於水都由開局到收尾都夠靚
一開始仲喺度估繩佬會唔會係CP9
之後海上列車 -> 司法島 -> 決鬥 -> 梅利號 -> 白鬍子
個編排好緊湊

CP9 之後都搵唔番嗰種感動

空島真係好撚正

雖然路飛都係鎖血 但係都好鍾意打cp9

空島剩係漫畫版結尾好感動, 動畫版處理得好差

細個睇到喊
睇下 我終於搵到解藥喇
你唔係話骷髏標誌係好嘅咩

最多人中意應該係司法島篇
但係我最中意空島,男人既友情

司法島射政府旗型到

去到明哥編拖太耐, 頂唔順已經棄左,
想睇番都難, 一集都未睇晒已經頂唔順

就咁睇圖都毛管棟
cp9嗰到個編排真係想一直睇落去

唔怪得啦 我細個係睇動漫
睇到烏索普變肥仔先轉睇漫畫

我不想活了
講你心底話出嚟！！！
我想活下去

我覺得一次過咁睇都接受到喎

我反而鐘意雪花石膏王國

睇到白鬍子當大左結局

魚人之後就棄左
不過到依加都係唔明點解頂上要艾斯死 成件事多舊魚

沙漠簡直係高潮，鱷魚超型，根本因爲出場得早夾鳩硬要輸比路飛條撚屌

空島

鱷魚王下七武海先得幾千萬賞金，而家求其一個蛋散都成億

原來阿拉巴斯坦係叫雪花石膏王國
其實覺得打嗰堆mr.同miss有啲拖
不過公主同國家條線好正

最感動係中途希魯魯克醫生同掘井水個阿伯

頂上一完已經冇乜feel 佢一黎就過渡兩年 又加一大堆新人入去 即刻唔想睇

我諗係想講路飛跨過心理障礙
用咗百幾話去救艾斯 最後都失敗
第一次睇嗰陣覺得好震驚

死極都死唔去

最唔鍾意兩年後每一集就係咁跑
路飛除左戰鬥力，個人一啲成長都冇

我覺得魚人島都好睇 ,
但真係要認同尾田既種族論
尤其佢用血液黎表達 , 更加覺得好深刻

不過祟尚弱肉強食， 弱者應該死既連登高登仔
當然係唔好睇 唔make sense

我諗識知難而退而唔係死頂都係成長嘅一種嘅
不過冇死頂咁好睇啫

Water seven
梅利號

所以我覺得都唔差
只係讀者對one piece嘅期望唔只係咁

喬巴個故事 個醫生
同埋魯賓歷史 佢比青雞追殺 有個巨人幫佢拖延果段

烏索普對船嘅執著
同埋路飛嘅處理手法
係男人先會明嘅浪漫

如果艾斯死係會令到路飛有成長我明
但我睇到魚人島都係覺得冇成長過咁濟
一樣鳩衝 想做乜就做乜

所以有時真係唔明尾田想點

有撚用咩 其中一個主角都可以當狗咁寫

comdom定主角

反派角色唔太得 完全無一個有魅力 成班茄喱啡 打鬥又唔係好好睇

空島真係太正
果陣佢夠膽用成本單行本既份量去畫回憶
入面仲要係無主角群 其實好破格
但佢成功串埋曬200年前後空島+地面+藍海人既故事
再敲鐘話你知夢想必然存在 個節奏控制得極好
係我心目中 無漫畫長篇寫好得過空島篇

兩年後就....算啦

其實明哥嘅玩具島好正。
好中意背後嘅意思，但真係好拖，唯一敗筆

第二就係黃金梅利最後救成個團

第三係沙之國

漁人島啲二打六都要搞咁耐真係o 咗嘴
去到打明哥，明哥成團除咗明哥成隊都係垃圾黎
仲要拎粒炎炎果實做餌，真係戇撚尻

佢哋第一次去泡泡島都好好睇

空島睇左2次都眼濕濕
佢老友話等佢都真係感動到

燒船果part喊左出黎

空島無撚得輸啦
有無仲追緊既巴打講下依家講緊咩
去到打明哥玩具島頂唔順棄咗好耐

講緊山治速度太慢

其實套野算係咁，尾田太多野想講，又唔太skip到攪到好似拖咁，又唔算太主角無敵論

艾斯同白胡死好震撼
3d2y 前成班比大熊打到各散東西又係，果種無力感
七島係重睇番既起因，細個睇exam 定王皇果本週刊唔覺開頭好睇，係動畫睇七島咁正先由頭睇過
摩利亞其實都唔夠打

魚人島真心差，講一大輪，幾隻奸角比人招都唔使出就收皮
打明哥拖太長
大媽好番少少，但都有d慢，唔知點收尾

其實魚人島個重點係打得唔夠爽呀
依幾年黎我都係咁講 練左2年
個個讀者都想睇你虐對手啦
咁岩魚人班垃圾可以比你開盡金手指去打又唔打
有個meaning係好事 但當刻讀者唔係想睇依啲 係想你打到盡呀
除左路飛 有邊個係用盡全力打 至少我未feel到

魚人島睇到瞓著
新世界直頭棄埋

2年後覺得係技窮

唔同篇有唔同含義

但個內容過程柒都係冇用

我唔係睇緊伊索寓言

打鬥都已經柒柒地仲要節奏又唔緊張

有d情節仲要咁撚刻薄

睇到飛身出黎擋明哥一野當完左

打白胡子之前都覺得好好睇，打完之後開始變到好無聊

魚人島都ok
空島no.1
二年後全部都拖戲 冇左追落去嘅動手

以前睇會覺得司法島最神 又熱血又伙伴
宜家再睇一定係空島 出離做野做到連夢都唔想追

空島個鋪排應該連載個陣好多人睇到燥

比人打走晒嗰到
路飛第一次崩潰

佢頂上之戰死左就神作 愈出愈垃圾
肉番 小學雞先睇
垃圾當伏筆 求其擺少少細節唔影響劇情落一格到就俾人吹到神來之筆 笑撚死

海賊王有好睇過咩

屌打你隻火影啦 新世界篇前

大個睇依啲鳩叫熱血故已經無咁有感覺

不過空島篇個故事係正

男人既友情，去到最尾成個迷團解開咗

山多拉係真係存在過

屌打咗啲咩，打鬥畫到成pat屎，角色平面，艾斯又死得on9

2年後已經是垃圾

空島唔洗講啦

艾斯死個度真係
次次睇都喊 明明覺得佢出現係動畫既篇幅唔算好多好多 仲要啲回憶有啲重複 但係已經好描述到佢地兄弟情深

推鳥籠嗰啲真係笑死人

CP9之後已經走下坡啦 兩年後係直情冇眼睇

救娜美 救羅賓

英雄主意既浪漫

仲有梅利救世界 又係喊死
醫生 好心up

我都唔知套野係度做乜

空島睇到人魚島真係忍唔住棄
近排一次過睇到而打打big mom
我屌
多字又唔係有hunter 果種故事性
畫風又唔係特別靚
主角群唔知走哂去邊
廢是數

垃圾

只鍾意入偉大航道之前o既故事 即係頭十幾期

最鍾意water seven加埋燒梅利號
真係睇一次喊兩次

新世界前我覺得one piece 章章都好撚好睇
點估到新世界後垃圾不如
依家冇睇好耐 覺得睇黎都哂時間

近排漫畫好睇返少少啦

好似係

最記得山多拉個型棍戰神同羅蘭度既約定永遠敲響山多拉既燈火，升左上空島之後都為左佢地既約定，驚羅蘭度番黎既時候唔知佢地去左邊，因此同空島班人戰鬥，一定要再次敲響山多拉既燈火等羅蘭度黎，呢個約定一直去到路飛手上終於完成

真係好感動

阿拉巴斯坦篇 權謀角力
空島 男人嘅承諾
Cp9篇 對同伴信任

幽靈島已經失控
頂上畫到亂七八糟
搞唔掂大場面
就唔好畫好過

敲鐘果下睇到喊
貫穿時空 空島與地面；N年前與現在

今日突然想重睇

幽靈島都已經幾on9
頂上係靠哂冷出哂大人物先叫唔差
漁人島 同PH島叫不過不失
明哥篇真係食撚屎
象島又係亂到閪，佢玩唔店就唔好學人玩倒敍插敍啦，得個亂

戰神誤會咗
喊哂咁話等羅蘭度
到大叔為咗捍衛祖先
潛水搵聖地 畀人恥笑
得草帽團信佢地

最後路飛嘅影子
射返落地面
正到

又唔係話明哥篇好垃圾，都有啲好睇嘅劇情，但啲節奏真係好差，好多多餘嘅劇情，
幽靈島其實獨立來睇都唔錯，咁多篇純講有趣，幽靈島係最好，
呢一篇好多爛GAG，同DAVY BACK FIGHT差唔多。
象島都叫亂？冇野呀？成個新世界，最好睇就係象島，之後就係PH，呢兩篇個節奏最好。
冇多餘嘅劇情，一氣呵成。
魚人島純粹覺得成篇都唔好睇，完全冇優點。
大媽篇節奏上好明哥篇少少，但好睇嘅劇情比明哥篇少，基本上冇咩好睇嘅地方，暫時包尾。

我會咁排
象島>PH>明哥篇>大媽篇>魚人島

打cp9

係 所以儲起黎睇最好

但係睇完一話又好想睇下一話
睇完下一話又唔知睇咗啲咩

俾你地講一講細個追海賊嘅回憶返晒嚟

以前小五有人推薦我睇
真係睇到唔想瞓

其實魚人島之前嘅都幾好睇，之後就開始失準

睇一個角色勁唔勁點可以純睇個懸賞架..... 睇沙鱷能力就知佢本身幾屈....加埋personality ,係勁型...新世界班撚屌...成日得個懸賞高....根本一堆無性格既陪襯垃圾，成日比人秒